德研究： 吃大蒜可壯陽又持久

德國今天公佈了一項最新的醫學研究，男性如果常吃大蒜，其實效果跟威而剛一樣，具有壯陽的功用！研究顯示，大蒜可以促進體內血液循環，明顯改善中老年男性不舉的問題，甚至可以更持久，不過專家說，一天至少要吃5片大蒜，連續四個禮拜，才會見到功效！

根據德國發表的一項最新醫學研究報告，多吃大蒜，效果就像服用威而剛一樣，特別是對於中老年男性，因為研究顯示，大蒜可以幫助男性提高性慾，並且在嘿休過程，可以更持久。

德國這項醫學研究，原本是研究，大蒜如何改善脂肪阻塞心臟動脈，沒想到卻意外發現，大蒜對於心臟病患的性能力 ，有驚人的功效！

研究顯示，吃大蒜可改善人體的血液循環，並且讓血液有效流往陰莖部位，因為血液流通，明顯改善了心臟病患性無能，或是不舉的問題。

研究報告指出，每天至少要服用5瓣大蒜，或是大蒜濃縮膠囊10粒，連續4個禮拜之後，才會出現明顯的壯陽效果。

由於威而剛常常傳出服用後會有副作用，大蒜將成為許多男性朋友的新救星。

蒜泥白肉

當香口膠咁食

打飛機

啱晒時事台班鍵盤毒撚

咁臭啲女走晒啦
持久用黎打J

大蒜濃縮膠囊

一日食十粒
仲要日日食

大蒜要絕種了嗎?

咁我寧願炒菜落多幾粒蒜頭

keep住食

唔同大蒜喎

中国人必須要知，拯救好多動物

吓 又唔同架咩

話10粒但係無講要幾多成份
有d話一粒等於8粒完整大蒜
食10粒咪等於食80粒完整大蒜

咁食法啲精會係咩味

西醫講好多乜乜提取物
其實就咁食果想野係吸收唔到 要經過科學係果樣食物抽出黎整成藥丸食
所以呢篇野其實流流地 又無講要食幾多量

有無大蒜supplement?

唔好講出去，支那人會炒大蒜

蒜荒

毫無價值嘅研究

不嬲都有所謂食男人菜壯陽, 韭菜,蔥,大蒜

提提大家 生蒜效果好強

有就有，但唔知咩牌子成份高同性價比好d

食完d 米青 都有蒜味

有無食過蒜蓉蝦

中醫同佛教唔係自古以黎都講韭菜同大蒜呢類葷係會引起慾望食得多會無啦啦扯旗扯到硬咩
所以和尚唔會食大蒜
食素嘅都唔會食

仲以為有咩新發現

唔怪得和尚唔准食

炒到佢100蚊一粒

生食就得

生食咪好重口條

口氣

即刻入定啲大蒜期貨賣俾支那人

怪唔之得我要日日打飛機啦

條女都俾你臭走

口臭都可以更持久

side effect就係口臭

2005年

佛教都有講

怪唔得印度咁多強姦案

韭菜可否水耕？

即時絕種

沒用的，只會變成蒜泥虎鞭

"大蒜會增進身體內一氧化氮的產生，有刺激興奮及增慾的作用，會影響心神，所以印度教、佛教與道教的修行者，皆禁食大蒜。"

一氧化氮好似係扯旗充血必要既物質